[求教學]義載手足shopping完返屋企

第一次，有冇教學？

小弟比較怕羞唔敢揸揸下車low低個窗問

我架車上面有工作相關既野證明自己唔係鬼

Push

周圍兜下啦，見到好迷茫果d人就九成係。

呢家係銅鑼灣，有冇手足幫離開

手足要離開**

邊到要人？

有冇義載

你有冇人幫到手？

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

邊到要車啊,講啊

入uber救護車！

有車
邊到？

有冇Tg

巴打你有冇車阿！

有朋友有車

有冇Tg!!

佢黎唔到住sorry,幫你推咗先

推

要車搵我